%*******************************************************************************
% Strona z dodatkami
%*******************************************************************************

\chapter{Dodatki}
\label{cha:dodatki}

%###############################################################################
\section{Przykładowa strona z dodatkami}
\label{sec:Przykladowy_dodatek}

Curabitur dui tellus, aliquam sit amet imperdiet eu, condimentum sit amet libero. Sed mollis turpis dolor, id consequat lorem. Maecenas sit amet urna eros. Praesent egestas egestas felis ut dignissim. Morbi posuere quam quam, eget lacinia libero. Morbi non urna tellus, vitae sagittis sem. Vestibulum ante ipsum primis in faucibus orci luctus et ultrices posuere cubilia Curae; Donec sed lectus velit, ut pretium ante. Etiam quis erat felis. Proin in nulla id libero commodo egestas ut a lacus. In elementum massa libero. Sed molestie enim sagittis lacus commodo commodo.

% przyk³ad u¿ycia wzorów
\begin{eqnarray}
 Z = \bigg((\mathrm {j} \omega L + R ) || \frac{1}{\mathrm {j} \omega C_1}\bigg) + \frac{1}{\mathrm {j} \omega C_2}
\end{eqnarray}
